netvigator上網又有問題

明明成晚一直冇問題 個modem又冇郁過
無時啦啦同我斷線 原本都仲以為係普通斷線
依加分分鐘係斷光纖
屌 仲要成堆野未做 cs又收左皮 點搞

diu 我都係網上爬
呢排搞乜

真係比佢煩撚死 平時已經成日斷
依加仲要係長斷

屌佢老母我都係 個modem los出紅燈
打去技術支援佢老母又唔聽電話

我喺近呢兩個星期 突然變差
你地呢？

我係今晚突然乜都斷哂 荃灣區

葵青區 我同你咁近 係咪主機嗰邊壞撚左啊

屌 想睇波都睇唔到 瞓覺算

我都係葵青區 頭先突然用唔到

真係仆佢個街

港島西，又係個零鐘頭前開始上唔到，但係用hkbn
依家似乎好多人用緊4g頂住，慢左好多

垃圾電話線表示冇事

成晚都load唔到

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks